{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096221?place[place_type]=GID&place[gid]=1096221&place[latitude]=37.4935157779&place[longitude]=127.0280927646&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 아르누보씨티 호텔"
    },
    "text": "江南に位置するラグジュアリーレジデンスホテルは192室の客室を保有しています。 各客室は高級キッチンと洗濯設備が完備されており、国内外の企業、ショッピング街、公演場に隣接した最適な位置に位置しています。 当ホテルは居心地の良いリラックスを提供し、上品なインテリアで飾られています。 さらに、無料Wi-Fiや禁煙客室など、さまざまなアメニティやサービスを提供しています。 ホテル内にはQueen''s Tableレストラン、ビジネスセンター、フィットネスセンター、会議室、屋上ハヌル庭園があり、駐車場も利用できます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室はクリスタルダブル、クリスタルツイン、サファイアダブル、サファイアファミリーダブルなど様々なタイプがあり、1部屋につき1台の駐車スペースが提供され、追加駐車料金が発生します。 もし人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、キャンセル規定に基づきキャンセル及び払い戻しが可能であり、客室料金は税込みの価格です。 ただし、騒音や不健全な行為により営業妨害が発生した場合、強制退室措置になることがあります。 また、チェックイン時にランダムに割り当てられるサファイアファミリーベッドタイプもあります。 ホテル内の情報は事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 追加で発生する費用は現場で支払う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは江南に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは192室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "各客室には高級キッチンと洗濯設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような位置に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは国内外の企業、ショッピング街、公演場に隣接した最適な位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルは無料Wi-Fiや禁煙客室など、さまざまなアメニティやサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルにはQueen's Tableレストラン、ビジネスセンター、フィットネスセンター、会議室、屋上ハヌル庭園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "客室のタイプにはクリスタルダブル、クリスタルツイン、サファイアダブル、サファイアファミリーダブルなど様々なタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは1部屋につき1台の駐車スペースを提供しています。ただし、追加駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はありますか？",
            "answer": "はい、キャンセル規定に基づきキャンセル及び払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "営業妨害があった場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "騒音や不健全な行為により営業妨害が発生した場合、強制退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "サファイアファミリーベッドタイプって何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にランダムに割り当てられるサファイアファミリーベッドタイプは、ホテル内での特定のベッドタイプです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の情報は事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加で発生する費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加で発生する費用は現場で支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 642
    }
}